# Projeto Rota
<h4> Java Script | MongoDB </h4>

<h3>Disciplinas</h3>
<hr>
<h4> Tópiscos Avançados em Banco de Dados</h4>

<h3> Time </h3>
<ul>
<br>
<li> Ana Cirineu </li>
<br>
<li> Douglas Nishiama </li>
<br>
<li> Isabela Bragion Pereira </li>
<br>
<li> Julio Rangel </li>
<br>
<li> Leonardo Lins </li>
<br>
<li> Marcelo Santos </li>
<br>
<li> Renato Borges Gallo Junior </li>
<br>
<li> Valdir Evaristo da Silva Junior</li>
</ul>
<h2> Objetivo </h2>
<h5> Este projeto tem por objetivo criar um produto final que seja capaz de 
ajudar motoristas de Vans a administrarem suas viagens, além de aplicar o SCRUM em seu desenvolvimento./h5>
 
 <h3> Entrega 1 </h3>
 <ul>
 <li> Planejamento de arquitetura projeto</li>
 <li> Inicialização do repositório de dependências</li>
 <li> Criação app unsado react native </li>
 <li> Criação interface logine registro</li>
 <li> Criação API Nodejs </li>
 <li> Criação database mongo</li>
 <li> Prototipar aplicação</li>
 <li> Função da API que cadastra destino do motorista </li>
 <li> Interface que cadastra destino </li>
 
</ul>




<h3>- Requisitos necessários para o funcionamento do código </h3>

<ul>
  <li> Java Script </li>
  <li> MongoDB </li>
  <li> React Native </li>
  
</ul>


